費爾蒙特凱亞拉尼號（Fairmont Kea Lani）為賓客提供免費服務，還提供由兩名當地人駕駛的外伸獨木舟出遊。三幕式毛伊島度假|亞歷克斯·普拉斯基| 2021年2月12日|華盛頓郵報
像250年前的探險家一樣，租用獨木舟並保留公園的許多前沿或偏遠地點，體驗公園。凝視旅行者國家公園的恐懼|艾米莉·彭寧頓| 2021年1月28日|在線外
他們可以通過跟蹤航海術語的出現，瞭解人們是如何跨越島嶼的，並確定獨木舟等技術何時出現。當地語言正在消亡，並帶走了寶貴的知識| Hannah Seo | 2021年1月25日|科普
下到一條長長的木獨木舟上，滑過層疊的瀑布，來到一條土路的起點。《地球中心之旅》|大衛·庫什納| 2020年12月28日|戶外在線
他們無法注射破傷風疫苗或抗生素，前往最近的醫院需要乘坐獨木舟一天的路程，接著是摩托艇上的另一個和汽車上的另一個。阻止下一次大流行的鬥爭始於婆羅洲的叢林|布賴恩·巴特| 2020年12月2日|科普
順便說一句，皮埃爾小時候從佛羅里達出發去古巴的獨木舟之旅失敗了！加拿大♥ 古巴剛剛變得複雜了| Shinan Govani | 2014年12月22日| DAILY BEAST
我們的外交政策獨木舟裝滿了裝備AK-47的捕獲和釋放鱒魚。我與蘭德·保羅的咖啡卡拉奇| P.J.奧洛克| 2014年9月27日|每日野獸
我和我的搭檔布蘭登在黎明時分醒來，乘獨木舟在路易絲湖乳藍色的冰水上航行。我們的氣候戰爭歸零地之旅| Darren Aronofsky | 2014年9月19日| DAILY BEAST
所以我坐獨木舟出去，一遍又一遍地重複詩句，努力學習詩歌。”《好妻子》的克里斯汀·巴蘭斯基論威爾·加德納死後的生活|傑森·林奇| 2014年4月21日|每日野獸
他在公園裡劃的獨木舟，羅恩是獨木舟的那一集，尼克·奧弗曼建造的獨木舟，真的！公園與娛樂公司的阿齊茲·安薩里（Aziz Ansari）今年30歲，正在寫一本關於現代愛情的書。|艾比·哈格拉格| 2013年11月12日|每日野獸
一個原始的野人在一天之內就能製造出弓箭：他花了兩週的時間才製造出一隻樹皮獨木舟。社會正義的未解之謎|斯蒂芬·利科克
這艘寬敞的獨木舟，如果不是為了高速而建造的話，肯定是為了儘可能舒適地建造的。羅斯草坪的篝火女孩|瑪格麗特·彭羅斯
中午前，獨木舟在湖的另一端的老卡特廣場邊緣觸到了長滿青草的河岸。羅斯草坪的篝火女孩|瑪格麗特·彭羅斯
但是突然，傑西把她的槳深深地劃到水裡，把獨木舟衝到了平臺上。羅斯草坪的篝火女孩|瑪格麗特·彭羅斯
她的密友在她身後跳上山來，用一個鉤子拴住了獨木舟。羅斯草坪的篝火女孩|瑪格麗特·彭羅斯